點解無記唔買龍珠超

連改都買左黎播 甘唔多全部龍珠都播哂 超反而唔買

買套垃圾把撚咩